熊仔唔好呃自己了，今日爆會升

美股由暴跌轉升，港股adr又升，開市隨時升過300點

你咪all in 牛囉

All in 左啦

隔離post600萬股牛仔無了

嚟撚燈啦妖

有冇allin 埋右

賭錢咩而家

你唔係以為自己係到投資呀麻

你睇下個post

用點數解釋點數升跌, 連登仔好野!

點數反映市場氣氛，賭股票唔睇呢d睇邊d呀？你識條鐵咩

屌，又燈

樓豬

多謝支持

26000 26000

上午殺牛下午殺熊

今日係動物都要死

最新牛死好慘- -
熊好少死
買D安全D穩陣
今日唔穿3萬
今個星期都會穿
貿易戰打到黎拖累仚家

今日講個笑話比大家聽

重牛可上樓

日日跌幾百 近熊都變遠熊
仲有人話下午打熊 打條毛毛咩

2萬9D牛應該死曬

最近嘅熊都好遠

Me重牛 好驚

係我對你唔住

最近買熊起馬唔會打靶
不過而家唔好入啦
回頭是岸